黃子華，你去撚左邊？

黃子華，你有冇為香港人出過一句聲呀！次次開show就話企雞蛋個邊，你知唔知你對香港影響力幾大呀！你係唔係消費完香港人既政治話題就過橋抽板呀？

唔該你出黎講幾句幫下班細路啦，精神上支持佢地都好吖。呢代後生個個叫你子華神嫁。你忍心唔出聲？！

要出一早出聲

出左聲十鳩幾年你地當笑話

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

希特拉萬唔萬歲，逐個問

呢d時候抽秤藝人咩居心？
唔係幫佢，但唔該救完人先
之後先清算

咪播緊劇囉

又捉幾個未出聲

佢出左聲咁多年仲唔夠？

黃子華Eason唔表態就得 達哥唔表態就死全家

做正經野啦 好嘛？
都廢事話你拿

到出黎搵港豬錢時 會出聲

黃子華自導自演的《乜代宗師》剛剛完成，Golden Scene發行公司方面就與子華商量在賀歲檔上映

咪阻人哋賀歲搵真銀 一陣出句聲俾人封殺就無謂啦

真

迫人表態同共產黨有乜分別
只要唔係做護旗手
我認為已經足夠
要統戰
唔係要製造敵人

一路覺得唔表態冇問題
但表咗態嘅就唔該企硬

對黃子華好失望

大撚把偽人冇出聲啦，記算出撚咗算又影響到啲乜鳩嘢？係咪要迫佢哋再撕鳩爛個面具，再自己心煩多樣嘢？

其實言論自由係包括不發聲嘅自由

仲洗出聲？
人地講左十鳩幾年，你就當佢笑話咁睇
人地子華廢時你以前有份笑既撚樣落唔到台渣
針唔吉到肉唔個痛
依家仲笑得出？

黃子華算係大中華派，唔好有咁大期望

black mirror

下次做show先發聲喇，大灣區場

講左十幾年講到口都臭埋

Blocked